［引渡修例］今次政府竟然高調評論個評事件，真奇怪

平時聲稱唔評論個別事件，今次一堆高官竟然會大聲講台灣事件，真係奇怪

今次明係支那政治任務，合法化係香港捉人

香港玩完啦

到時捉乜人都得
然後的番去強国由習帝發落

洗頭艇合法化

比家超仲講到自己伸張正義咁

推

政府一換屆， 班狗官就自身難保， 全部夾上大陸抄家

有居英權
走晒佬啦

想捉邊個就邊個 西九交人